唔識渣車去北海道可行？

年中想同女朋友去日本
已經去過大阪同東京

想問下北海道如果我唔識渣車
交通會唔會好唔方便？

如果只靠JR加小量巴士夠唔夠？

酒店住邊區方便？

考返個牌啦

自由好多

日本租車同停車場好平

如果你係第一次去，都係去大路景點既話，JR係足夠

下次先
去旅行唔想做公路炸彈

可行，人在北海道，岩岩去左好多地方，雖然都叫大路野

留名等睇連登仔雪櫃牌
話好易渣, 上公路過百飛

完全冇問題 12月先係北海道返黎

Jr 內陸機 巴士 夠屌
但要plan得好好 巴士 jr既班次都算疏
如果玩到道東道北更甚

事實係易渣 我發夢由札幌落函館keep住160

年年都有新聞香港人係北海道落雪揸車出事
大家揸慢啲啦，去個旅行啫

夏天姐 冬天邊到會渣咁快
死左都唔抵可憐

係北海道好平
東京大阪個d好貴

北海道揸車好free

跟團囉

啱啱東京頭尾三日, 包全保及公路收費
Honda Fit hkd 1764.81
去咗箱根同富士山